芝加哥七人案好值得香港人睇

39分句my life睇到我眼濕濕

利申未睇完

推

套戲比我睇到制度下抗爭係幾咁無力

60分鐘
我咸能咗

睇完了

好睇？

好睇

你睇完就明我講咩

波叔好撚正

佢？

屌原來冇得screen cap

話說邊個能樣咁得閒我每個留言都負皮

Bookmark左

柒頭

條撚樣我個個po都負皮

係幾高質
但唔值香港人睇因為香港唔係美國
一定會堅持打壓

個過程好似
但個尾唔似

Netflix不嬲都唔得